正股Whatsapp group

舊post 推唔到 重新開post
歡迎各位有玩開港/美股既巴絲
希望有個平台比大家討論（入黎乜都唔識會踢）
入黎禁 問number（最少有自己分析,純問number即踢）
cd-com（入黎唔出聲)

Ps:比人踢左唔會收返

唔明點解俾人踢左

明明一路都有傾住爐石, 其他咩都冇做 sad

唔明你講乜 呢度無人傾爐石

新link

新link都入唔到